每個月出完糧都內心都好抑鬱………

27歲 13.5k………mkt

殘奧選手

果份唔係糧 、係賠償！

佢好似係maketing

yes mkt=marketing

27歲做緊廢青， 負債幾萬

大你一年 唔好得你幾多

metoooooo